廿幾年前皇室堡事件後，有無人搵到德仔而家點?

德仔老豆仲在行內，德仔唔知點呢？咁多年黎連扮德仔的演員名都無，求高手解答

2019年啦 唔厭咩？

樓豬好有趣

咩片黎

點解咁多負評
樓豬想問個演員去向咋喎

下 今次真係問個演員喎

名

特約/臨特唔出roller架.......

seed

交換的一天